達哥今年六四有咩搞？

以往達哥成日係game到專登提六四
近呢兩年六四都唔發聲
上年仲禁埋人言

唔通牙達覺得自己係香港人唔係中國人唔使悼念？反了

咁身為中國人點可以唔理64?

牙迖:今天是5月35日，沒事兒沒事兒

去左集會 唔反了

見到牙迖??
咁佢做咩唔同我地講咁傻豬?

保護手足，靜啲啦

話牙迖係徹頭徹尾嘅中國人

上年64 係chatroom講會比粉坦禁言

求續完美世界

一直關注

成張人民幣封印

以前既達哥真係正氣好多

留言講64比達哥bam𠹌咗 😢

達哥驚大家犯法先ban留言炸
我愛達哥

達哥而家同咩人踢fifa?

Kmdd?
佢隻狗？

狗鍾意食人民幣

六四有咩搞?
達哥: 打機啦 打機啦 睇打機就要睇達哥

另類維穩

上年就ban 9人講64
今年台都唔撚開

牙迖：唔提你哋未必記得64既

永續完美世界

同限聚令一樣